[上等美食］中國千年一遇巧手製西式甜點

估唔估到原本係咩撚野嚟

1.

2.

3.

4.

5.

一陣再開估

Bam左 唔港開估了

第一張咁似三碌鳩

還原度0.1/10

識食一定食3碌掍